燒碟白癡求救

是咁的小弟買左兩隻演唱會既blu-ray，咁就屎忽痕想將佢數碼化，方便出街都睇到，但系屋企又冇blu-ray既燒碟機，所以想問下出面有冇人做類似呢啲既服務？

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

冇 版權問題

原來係咁，真系唔好意思🤭

系你老母